有人有知呢包野咩黎？（菲律賓買）

雞眼貼

食得架喎

屌

唔知咩黎，咁又買

人地比 問佢都唔知

包皮干
你試下放返落你個龜頭到 岩岩好

煲湯果陣放埋落去(玩命

鹿茸片黎

一粒粒

剝開左係咁既樣 食落苦苦地

大陸買 包皮